# Projeto de CCI-36

Repository imported from GitHub: [https://github.com/gitoso/CCI-36](https://github.com/gitoso/CCI-36)

Projeto realizado para a disciplina de CCI-36: Computação Gráfica, do Instituto Tecnológico de Aeronáutica.
O projeto pode ser visualizado através do link: [http://cci36.gitoso.com.br](http://cci36.gitoso.com.br)

## Rodando o projeto localmente
Utilizando qualquer servidor http é possível executar o projeto localmente. Por exemplo utilizando python:
```
cd public/
python -m http.server
```
E em seguida basta acessar a URL: http://localhost:8000
